點解陳奕迅會記得種種感覺 但欠你的屍首到老？

聽完好不安